【最新】選管會：香港法例並沒所謂初選機制，任何所謂初選並不構成立法會選舉或公共選舉程序的一部分

希望港澳辦及中聯辦反擊選管會

回覆佢哋最好嘅方法，就係睇完兼 share，唔可以比佢 spin 「選舉操控」呢四隻字

唔係程序岩呀
人地D私事你就唔好理咁多啦屌你

咁即係冇干預啦

真係好撚驚

哦

即係無事啦？

等睇佢轉頭跪

關你撚事咩？

拉人未

等中聯辦出聲啦龍門任你擺

到港共同支聯辦再出聲就話有事啦

咁民建聯點算

我地係圍喂喂呀你吹咩

佢地真係硬膠到極點
全世界既初選根本都唔係正式選舉既一部份啦
簡單黎講關你叉事

啱，根本支聯辦加柒婆就係靠嚇，初選同立法會選舉係兩樣野，邊度有講過輸左初選唔選得
決定一份推薦名單姐

無啦啦申個頭出嚟講啲野九唔搭八

民間自己搞初選，關你官方選舉咩事?所有候選人都係自願參加，冇參加初選亦可以自由報名官方選舉，話犯法就拉哂60萬人啦，等咩

快啲修例啦
馮驊咁撚大膽得唔得架

咁所以無事囉
你想點就點架啦

馮燁

咁係咪即係唔計選舉經費?

想問下啲資料銷毀咗未

respect馮驊秉公辦理

唔構成選舉一部份
咪即係咩開支申報果啲都唔洗

即係我食飽飯落街做過調查都要俾你管咩ON99

私人野關氣選管會咩事

即係講我撚事，咪q黎煩我，要我覆投訴

唔係大唔大膽
係根本冇法例要佢點撚作

要作都係中聯辦走去國安法作
唔係走來搞選舉法

支那辦真係好八婆

慳返申報選舉開支

選管會個回應係回應緊港澳辦

冇人話係正式選po
自己圍內打飛機關你乜事

翻譯:
港澳辦: 屌佢哋搞咁大壇嘢無人理嘅? 拿拿臨是但搵個人出嚟求其攞條法例搞鳩佢哋啦
選管會: 拿大佬呢單嘢唔係我唔想搞, 係真係無計... 有無人出嚟幫拖...

ON9，個初選從來都冇人話有法律效力架，
亦都冇人話一定要初選投左A後，
正式選舉後唔可以投B 架。

不過我反而唔想大家拎住「35+去否決財政預算」呢個命題就真，
要記住成為35+唔係為左否決財政預算，
而係要有效咁監測政府施政係面對巿民。

而家好明顯對家係咁拎住「否決財政預算」去大造文章。

即係無犯法

應該唔計選舉經費

拉得

阿媽係女人
保皇啲黨內初選咪夠係
So?

鬼唔撚知咩 關你叉事

要Pin

得啦 你收皮啦

老廉：可能涉及利益輸送 會調查
衛生署：投票違反限聚令 導致疫情爆發
私隱專員：投票涉及個人資料 將嚴肅調查

知情不報犯國安法
立即報俾國安

馮驊係咪好多美國資產

22條有辦睇。到時又大石砸死蟹話初選構成立法會選舉，又直接用把口釋法

幾時搞個維尼是否應該連任初選?

選管會不公，唔參加立法會選舉以示抗議

一國兩制
先有一國後有兩制
國家話係就係

即係唔洗計選舉經費

又無人要你選管會承認初選結果

幾時有迴力鏢出現

Lm睇佢幾時會跪

馮驊:唔好搞我

保皇黨咁唔滿意咪唔好選今次囉

自私投

無知一問，如果我係選民無或有參加初選，到正式選嗰陣時喺咪一定要跟初選結果投票㗎？我心儀嘅熱血公民候選人初選無參加喎，佢哋可以報名嗎？如可以，我到時投佢地得嗎？

支那啲鄉下佬邊識吖～

民調唔撚得？

馮燁

咁樣出聲挑戰支聯辦
小心又比佢地上綱上線話違反國安法支持攬炒

咁咪即係冇問題

咁即係唔關事喇， 咁得喇

唔好跪呀，如果唔係容契女嬲嬲

習近平小學程度係無能力同香港人鬥

國安法出動

我自己玩遊戲關你地乜事者

好心支共就俾人安樂做埋退休啦

前有國安法攔路
後有DQ守尾門
選到都幾撚勁

係咪唔計選舉經費先

又要換高層 咪撚幫垃圾終蟈打工啦

由頭到尾都無話初選有法律認受性
係班人自己放大到乜威脅國家安全

黃營內部程序關你班撚屌撚事

所謂初選即係唔認同係初選
即係冇事發生

有智慧就唔使吓吓靠嚇同打啦

中央真係個低效率既管治系統

香港法例都所謂「行落街」機制
市民九月「行落街」先去到票站投票唔知違唔違法？

球證都係佢既人都打唔贏場波小學生真係on99

黎緊睇佢係咪又要DQ人

選管會就快要換人

其實佢係咪驚我地會搞民間議會

即係不須計入選舉經費

係先好講呀，唔係一部份的話，你過多陣唔好又講咩操控選舉或者要人計入經費

on9?

即係初選沒有法律地位，不受政府選舉法規管理，明晒。

最後一次有得選啦 驚閪

如果班侯選人一齊玩狼人殺投票估狼人
會唔會犯國安法??????????????????????

選管會完來係黃

真係respect
有良知

戇鳩，種票唔處理，掌心雷唔處理，DQ候選人扮唔關自己事，未訓醒

有良知

一國鳩噏 兩制fucked up

Dq我諗唔係佢控制
呢個時候講良心說話
算係咁

條撚樣係咪又有外國國藉呢啲大春袋？

推 寧化飛灰 不作浮塵

我哋要按基本法依法監督政府施政，依法提出意見完善財政預算案，依法就議案表決，如果重大議案無法通過，按基本法列明程序依法處理，

關你撚事咩選管會
快D叫人大出黎啦

即係唔關你事啦

馮驊俾人屌老母屌得多之後最近咁正常嘅

馮驊我屌你老母呀

你老頂唔係咁睇喎
快D改口啦

我知道呢d，但一般巿民係被誤導中

📎附件三

民建聯初選、工聯會初選、新民黨初選

奶共派今次等抄家

個個好似訓醒咁
唔想dq咪辭職保名聲囉
賴死唔走就入你數架啦
想洗白無咁易 仆街馮驊一世記得

冇棋行啦
睇唔順眼屌你兩句姐

唔係選舉程序又唔等於唔係選舉宣傳開支，條數有排嘈

等睇聽日又話干預選舉

我選班長又要問過你咩

燈仔要Juicy 要畫面靚，要中共嬲嬲嘛

你試吓拎呢段做35+ 睇吓中聯辦點駁

最柒嘅莫過於你想出絕招打瓜個大佬，但大叫「龜～～～～～～～波～～～～～～～～～～～汽～～～～～～～～～～功～～～～～～～～～～～～！！！」

我咁都俾你打中就憨鳩啦

六十萬人捉撚晒去再教育啦屌

大家做下支持度投票啫

兜巴車落中聯辨度，唔伯死？

接連出聲明，証明佢哋已經開始驚啦！香港人加油，一定要35+💪🏻💪🏻

國安呢?

可能喺維景叫緊

係咪連經費都唔洗申報

釋法咪得囉 參與初選所有侯選議員全部dq
搞咁撚多野

選管會班Q樣，做咩提共產黨用選舉法係告唔入佢地呀屌！

回力鏢

Up 乜尻
人地自己搞初選，由頭到尾無話要有法律效力
做乜衝出黎柒

銷毀數據未？

咁...係咪者係關你撚事？

我地圍爐關你撚事咩屌你老母

用分區配票，立會再下一城
一定要贏落去，35+

【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

西門子死老豆咁款

選管會搞港獨

犯國安法拉得

人唔笑狗都笑

一個連數學教授都支持既配票方法

全部犯晒國安法

到底係扮好人衰人定選管會D人怕制裁

所以選管會講中聯辦煽動仇恨政府？

選管會：冇犯法喎

之前唔係聲大大要計選舉開支咩？
馮驊呢排發生咩事
又唔聽港共派講設廢老隊

自己打飛機都唔得 雜種個女食洋腸就得

保皇：條例無追訴力
我地改過自新了

天琦：屌你老母

你老味咁驚你連網都唔好上啦垃圾

我屙屎都唔係選舉一部分

人地私人圍爐，關你選管會撚事咩？ 企開D啦

中共：選管會係外國勢力！

吮管會主席等被藏毒

明明成件事係廢話
自己人圍威喂都咁撚多嗲
国安法管埋小學選班長呀笨

個黨搞初選關你地撚事咩